老老77,諗深一層習帝登基都係一件好事黎

而家香港就好一灘死水咁,你話好撚慘又未到維權上訪班友咁撚慘,你話生活滿足就更加唔係(大部份人)。我夠膽講就算而家真係有支反抗軍出黎香港大部人都係舞照跳,最多就網上9up 幾句支持下咁。有錢就用黎打機溝女去旅行。上左岸既/沉默大多數其實大家心知肚明而家中國係倒後行緊,你估佢地,尤其班中產,做大半世人真係傻嫁咩,唔出聲都係因為中國人嗰種各家自掃門前雪既心態,或姐有頭家要養之類。大家都係到慢慢打份工等死。上面其實邊個做我地都冇法去改變,與其係咁,不如大家當睇場戲,見證21世紀一個新皇帝登基,要做狗有14億人陪你做狗,要食屎大把人陪你食 咁諗反而個心舒服好多。當係見證歷史一刻都好,如果中國/黨因為咁而走向滅亡對連登仔黎講緊加係一件樂事。佢就算唔連任,咪又係另一個黨員做 最後咪又不停loop呢幾年發生過既野

all hail xidada!